#
 
ยืนยัน
เลิก
จ้าง
พนักงาน
คนใน
ฟินแลนด์
Nokia
 
#
เลิก
จ้าง
ครั้งนี้
บท
สรุป
กระบวนการ
เริ่มต้น
เดือน
เมษายน
มาบ
อก
เลิก
จ้าง
พนักงาน
จำนวน
คนใน
ประเทศ
จน
ศุกร์
ยืนยัน
จำนวน
คน
ครอบคลุม
สำนักงานใหญ่
สาขา
เลิก
จ้าง
สิ่ง
สามารถ
หลีกเลี่ยง
สำหรับ
อดีต
บริษัท
โทรศัพท์
มือ
ถือ
ใหญ่
โลก
เปลี่ยน
เน้น
เทคโนโลยี
ระบบเครือข่าย
ก่อนหน้านี้
ขาย
ธุรกิจ
โทรศัพท์
อย่างไรก็ตาม
พนักงาน
เลิก
จ้าง
โปรแกรม
โครงการ
คน
เลิก
จ้าง
คิดค้น
สิ่ง
ใหม่
ทำ
เสนอ
เงิน
จำนวน
ที่มา
Nokia
 
Nokia
 
Espoo
 
Oulu
 
Tampere
 
Nokia
 
Microsoft
 
Nokia
 
HMD
 
Foxconn
 
Nokia
 
Bridge
 
Nokia
 
Techcrunch
 

